[A/I/PC] 魔法紀錄魔法少女小圓外傳 [17] PC版300石點擊就送

免首抽，4星魔法少女點擊就送

2019年 電視動畫化決定！

繁中版已出，與日版存檔不相通。
另外日版已推出與App版共通存檔的PC版。

【日版下載連結】
Google Play：
App Store：
PC：

【繁中版下載連結】
Google Play：
App Store：

【營運官網】
日版：
日版Twitter：
繁中版：
繁中版FB：

【遊戲WIKI】
日文

中文(支)

英文

【連登Friend List】

【新手有用資訊】
- 教學關會送4星介紹券，可在指定常駐角色內任意選擇一名，不用刷首抽。
- 自選角色參考：
- 同一個池連續99抽沒有4星角色時，第100抽必中。活動池(限定/pick up)在活動過後就會重置次數，而常駐池則不會，所以如果對活動池沒興趣，可以考慮投資常駐池。
- 個別4星以下角色亦可以升上5星。由於比較容易魔力解放(限突)，搭配複數Memoria會有相當高戰鬥力。不過培育成本會比4星角色高。
- 彩虹寶玉(レインボーオーブ)掉落率非常低，活動時盡可能在商店交換。
- 覺醒後等級會變為1，建議先準備升級素材才覺醒。
- Magia Lv.5及5星覺醒各需1,000,000 CC，請多儲錢。
- 魔法少女Story每話第三關初回報酬是50AP藥，而第一話總成本只需8*3=24AP。

【戒賭熱線】
TEL: 183 4633

(Source：)

污衣

PC版安裝及開啟方法 by 煙肉@LIHKG

【TL;DR】
準備DMM GAME帳號
安裝DMM GAME PLAYER
開VPN進入下載畫面，然後切斷VPN下載
第一次進入遊戲前確保國碼正確
調較BlueStacks設定
以後開遊戲前開VPN，啟動後就切斷

【官方建議環境】
OS：Windows7/8.1/10 64bit
CPU：Intel(R) Core(TM) i5-6200U以上
RAM：8GB以上
Graphic：Intel(R) HD Graphics 520以上

PC版說穿了其實就是在Windows上運行官方認可的BlueStacks版。你的虛擬化設置可能會對運行遊戲有影響，遇到有關問題時可參考以下教學：

【Step.0 註冊DMM GAMES帳號】
在下載之前你需要一個DMM GAMES的帳號，建議使用VPN(當然是要日本的)，反正日後亦有需要用到。你可以參考其他DMM遊戲的註冊教學，例如艦隊收藏、刀劍亂舞等。

如果仍然不想使用VPN註冊，可參考以下方法。

未註冊DMM帳號的玩家，先到 註冊。
註冊後進入 。

甚麼都不做的話會無法提交個人檔案的註冊申請，我們須要繞過地區限制。
使用以下script修改Cookie，視乎你使用的瀏覽器操作會不同。Chrome用家可以用F12開啟Developer Tools再選擇Console。
document.cookie='cklg=ja;expires=Wed, 8-Apr-2020 00:00:00 GMT;domain=.dmm.com;path=/';
Press Enter。
(知道在做甚麼的話也可以去Application直接修改Cookie)

之後只要順利註冊就沒問題。

(參考： )
(P.S. 這部份未詳細測試過，例如應該在哪個時機修改Cookie。歡迎提出意見)

【Step.1 下載及安裝DMM GAME PLAYER】
DMM GAME PLAYER (下稱DGP) 是類似Steam的程式，你需要經過它才能開啟魔法紀錄。

下載網址：

安裝後可以先登入一次，並勾選「次回から自動でログインする」(自動登入)。

順帶一提，不要在開啟VPN的情況下啟動DGP，但你可以先開啟DGP然後短暫使用VPN。下面會再講解。

【Step.2 安裝遊戲】
已事前登錄的玩家可以直接在「Myゲーム」找到魔法紀錄然後用類似方法下載。這裡的方法是所有玩家適用。

DMM版官網：

找到「今すぐゲームスタート」，再選擇「今すぐプレイ！」。

瀏覽器會提示你啟動DMM GAME PLAYER，請按開啟。開啟後如果要確認利用規約，請同意。(未確認有沒有。已事前登錄就不會有。部份遊戲有這步驟所以暫時寫在這。)

你應該可以進入魔法紀錄的介紹頁。但是按畫面右邊的「プレイ」(遊玩)的話會提示你不能在日本以外下載，所以我們需要VPN。事實上在使用VPN的狀況下開啟DGP有機會完全被拒絕連線，幸好的是我們不需要一直開啟VPN。

方法很簡單：
1. 進入介紹頁
2. 開啟VPN並確保已連線
3. 按「プレイ」，應該會出現下圖的畫面
4. 斷開VPN
5. 不要勾選「ダウンロード完了後、ゲームを起動する」(下載完成後開啟遊戲)
6. 按「ダウンロード」

這樣一來就不用開著VPN來下載遊戲程式。

【Step.3 開啟遊戲】
這個步驟非常重要。

和App版一樣，遊戲第一次開啟時會紀錄所在地區，該紀錄稱為「國碼」。在引繼及連攜時如果帳號國碼與遊戲國碼不一致就會失敗。故此，第一次開啟遊戲時的IP極為重要。如果你在引繼時出現「国コードが一致しません」，請重新註冊一個DMM帳號。

具體來說，在你還沒有建立新遊戲、沒有引繼過，就連Player ID也看不到，只看到類似這個畫面的時候：

國碼就已經鎖定了。App版一定要重新安裝，而PC版因為遊戲資料與帳號綁定，已知唯一解決辦法就是重新註冊一個DMM帳號。國碼問題和你怎樣註冊DMM帳號無關，重要的是你第一次開啟遊戲(BlueStacks)時的IP。

關於國碼的詳細說明、帳號國碼查詢可查看中文wiki。

像安裝的時候一樣，在開遊戲前要使用日本VPN。看到這裡的你先別急著按開啟，在這之前我們要準備好處理國碼問題。

在正式開始前來預習一下。當你成功啟動遊戲時，應該會看到DGP右下角有類似這樣的畫面：

這代表你DGP正準備啟動BlueStacks，但還未真正啟動。啟動後就會確定你的國碼，所以看到這個畫面就要趕快完成切換IP的動作。

請根據你遊戲帳號的國碼作出適當步驟：
〔國碼是日本〕不用關閉日本VPN，直接待遊戲開啟。
〔國碼是本地〕在BlueStacks開啟前關閉日本VPN。
〔以上皆不是〕在BlueStacks開啟前關閉目前的日本VPN，並切換到目標地區的VPN。

最後一個情況操作比較多，所以最好先確認目標的VPN可正常連接。
有些程式例如「島風GO」可以只讓DGP連線到日本，令遊戲啟動時能夠連接到其他地區。不過因為是收費就不多作說明了。有其他更輕鬆方法的話歡迎提供。

第一次開啟BlueStacks可能會比較慢，但也不要掉以輕心。總之記住，一旦失敗了就要重新註冊帳號。

成功啟動後，如有需要，在程式下方的齒輪調整BlueStacks設定，例如CPU core數、RAM。據說使用DirectX會比較穩定。確定後關閉遊戲再開一次。

之後用手機版的引繼碼登入就可以。

如果下載資料時遊戲突然關閉，可以嘗試關閉防火牆。

【Final. 寫在最後】
以後想玩時，去DGP左邊的「Myゲーム」就可以找到魔法紀錄。

再提一次，找到後連上日本VPN開啟遊戲，看到正在啟動就可以切斷VPN。

啱啱再check，PC版region lock咗介紹頁
冇試咁樣仲裝唔裝到
得閒先研究
有問題嘅再問

新po lm

新手留名

阿莉咪

屌

麻煩試下引繼我個新帳
引唔引到都講聲 講埋自己邊到國code吖

1.斷VPN,下載game 開game
2.註冊DMM 開個人檔案 下載遊戲 全程連日本VPN

兩樣都試過好多次，再用上面1 開咗個AC
1個細帳 連到2

所以而家唔知我呢個帳究竟香港定日本

如果而家開新email再註冊 就算引繼到都無事前登錄 係咪

等等
我用手機幫你睇下

香港IP收皮

你pc同電話都係香港？

係

掛埋VPN 日本IP都收皮

26號3點前引繼有

我之前fail 過一次，然後得返，試下跟住做：
1. Logout DMM account
2. delete DMM bluestack player
3. 開DMM login另一個account
4. 開VPN
5. 重新download game+DMM bluestack player (disable 下載後開啟)
6. 開game 馬上熄VPN
7. 引繼

嚟多抽就夢想成真喇

多謝你 我再試試
So far 香港IP同日本IP都引繼唔到 真心笑咗出來

迷路的小QB 你的家在哪

其他人都抽一兩分鐘試下引繼個細帳
唔係香港就係日本架喇

我唔係未試過安分守己
就當日本VPN廢，個新帳最多都係香港啫

點會引繼唔到 即係電腦game國code問題啦
如果切換DMM帳號（開新） 需唔需要刪曬DGP同Blue stack再裝過再試 關唔關事

A帳logout out 入B帳 要刪game先？

300石 用咁多個鐘頭搞 去OT都課唔止

應該要
國code個record會留咗響BlueStack
但係DGP令你唔可以直接入去鏟佢
穩陣起見應該要成個DGP鏟

但係唔好人手鏟咗佢個BlueStack
因為鏟DGP佢唔幫你洗走登錄檔
所以就算你重裝DGP佢都會當個BlueStack仲響到
然後唔幫你重新裝過
嗰時搞到我要逐個登錄檔鏟
垃圾IT狗

國code 我就咁開新ac 冇del過其他野又引繼到
300石真係搞好耐

你如果有另一個bluestack或者用手機引繼走A帳咪唔使剷GAME

我一take過

SAME
不過我係斷VPN搞
本身個AC係香港

上面A帳係用電腦新開
用香港網絡 or 日本VPN都引繼到

電話主帳
電腦有無連日本VPN都引繼唔到去

今晚最後機會 check下係咪電話帳問題
每課完金更新就要開日本app store帳 再入香港信用卡轉做香港地區 更新就要開日本帳 loop好幾次

定因爲無刪DMM所以轉AC都引繼唔到 不過香港日本都唔得 要再試

今晚唔得就要叫人幫手引繼

本身唔知自己ac係香港搞咗勁耐

我係Windows 個新增移除程式Del咗DMM bluestack player

我而家再試下用DGP睇下入唔入到
第二日引繼完之後已經轉返用GOOGLE版

試完唔得
DMM應該認定左我個AC係港CODE

引唔到PC新帳好正常
我主帳部電話都引唔到

我電話試完唔得再轉電腦試
你本身個AC已經搞掂?

仆街
第100抽暗屬
仲要係叮一聲
你老味比50 0我都好啲呀

3B

次次打鏡層見到佢都驚驚哋 好鬼大力

暗屬3B 好過3C先

叫桃子出嚟揼你

佢+黑長焰+黑儀

呢個又真
幾驚係低b妹

No，電話主帳引唔到去電腦 （300媽）
新ac用電腦開，有&無接日本VPN 電腦都引繼到
但引唔到去電話

亂到九彩 你地香港帳都引唔到我個細帳 即係可能我主帳係香港 但電腦set死咗日本國code

但係我一開波已經係VPN裝game 斷vpn 再開遊戲
竟然唔係香港code

有無見識過傳說中嘅無思考

PC國code應該係跟DMM ac
一裝嗰下就會自動入埋入去
所以上個po話要開新ac，一開就搞掂

3C 而家真係唔大用處

大大力四窿圓神加貞德？

駁唔到

請問個貼紙點刷最有效? 我打唔到ex
d 寵無點升過

pc版 300石係唔係要開ac?

ex刷唔到貼紙

我係刷叉撚住10

最有效就主線5體

份教學又要再執過，改咗好多

首先開新DMM GAME acc我完全唔用VPN都開到，好事嚟
唔好嘅係DGP入唔到介紹頁，對全新acc嚟講會連隻game都裝唔到…但都有解
方法就係開住VPN嘅狀態用網頁啟動DGP，同意利用規約嗰刻就算登錄咗

最後國碼問題我冇驗證係咪開game嗰刻決定，雖然我一落都當係
有需要先再搞
不過300石期限都就到…

我抽到第一隻小圓前輩了

求300石取法

(Last Update: 25/04/2019)
PC版安裝及開啟方法 by 煙肉@LIHKG

【TL;DR】
準備DMM GAME帳號
安裝DMM GAME PLAYER
開VPN進入下載畫面，然後切斷VPN下載
第一次進入遊戲前確保國碼正確
調較BlueStacks設定
以後開遊戲前開VPN，啟動後就切斷

【官方建議環境】
OS：Windows7/8.1/10 64bit
CPU：Intel(R) Core(TM) i5-6200U以上
RAM：8GB以上
Graphic：Intel(R) HD Graphics 520以上

PC版說穿了其實就是在Windows上運行官方認可的BlueStacks版。你的虛擬化設置可能會對運行遊戲有影響，遇到有關問題時可參考以下教學：

【Step.0 註冊DMM GAMES帳號】
在下載之前你需要一個DMM GAMES的帳號。你可以參考其他DMM遊戲的註冊教學，例如艦隊收藏、刀劍亂舞等。

未註冊DMM帳號的玩家，先到 註冊。
註冊後進入 開通DMM GAMES帳號。

根據最近測試是可以直接註冊。如果遇到問題，建議使用VPN註冊，反正日後亦有需要用到。

萬一遇到問題又不想使用VPN，可以嘗試在Developer Tools使用以下script：
document.cookie='cklg=ja;expires=Wed, 8-Apr-2020 00:00:00 GMT;domain=.dmm.com;path=/';
(知道在做甚麼的話也可以去Application直接修改Cookie)

之後只要順利註冊就沒問題。

【Step.1 下載及安裝DMM GAME PLAYER】
DMM GAME PLAYER (下稱DGP) 是類似Steam的程式，你需要經過它才能開啟魔法紀錄。

下載網址：

安裝後可以先登入一次，並勾選「次回から自動でログインする」(自動登入)。

順帶一提，不要在開啟VPN的情況下直接啟動DGP，但你可以先開啟DGP然後短暫使用VPN。下面會再講解。

【Step.2 登錄遊戲】
已事前登錄的玩家可以直接在「Myゲーム」找到魔法紀錄。這裡的方法只適用於新玩家。

DMM版官網：

進入後連接日本VPN。

找到「今すぐゲームスタート」，再選擇「今すぐプレイ！」。

之後DGP會啟動，並要求你同意使用條款。

同意後會出現確認下載的畫面，【Step.3】繼續講解。順帶一提只要同意條款就已經把魔法紀錄登錄在遊戲庫，這時候就算按右上角關閉也不用重新來過。

P.S. 舊方法不需要用VPN，但最近介紹頁封鎖了日本以外IP所以要做多一個步驟。

【Step.3 安裝遊戲】
如果你已經登錄了(包括事前登錄)，去「Myゲーム」就會找到魔法紀錄。

剛剛同意了使用條款的玩家可以直接跳去「4.」。

安裝的步驟很簡單：
1. 進入「Myゲーム」
2. 開啟VPN並確保已連線
3. 按魔法紀錄上的「ダウンロード」，應該會出現下圖的畫面
4. 斷開VPN
5. 不要勾選「ダウンロード完了後、ゲームを起動する」(下載完成後開啟遊戲)
6. 按「ダウンロード」

這樣一來就不用開著VPN來下載遊戲程式。

【Step.4 開啟遊戲】
這個步驟非常重要。

和App版一樣，遊戲第一次開啟時會紀錄所在地區，該紀錄稱為「國碼」。在引繼及連攜時如果帳號國碼與遊戲國碼不一致就會失敗。故此，第一次開啟遊戲時的IP極為重要。如果你在引繼時出現「国コードが一致しません」，請重新註冊一個DMM帳號。

具體來說，在你還沒有建立新遊戲、沒有引繼過，就連Player ID也看不到，只看到類似這個畫面的時候：

國碼就已經鎖定了。App版一定要重新安裝，而PC版因為遊戲資料與帳號綁定，已知唯一解決辦法就是重新註冊一個DMM帳號。(這是為甚麼我們要避免在下載完成後開啟遊戲。)

國碼問題和你怎樣註冊DMM帳號無關，重要的是你第一次開啟遊戲(BlueStacks)時的IP。

關於國碼的詳細說明、帳號國碼查詢可查看中文wiki。

像安裝的時候一樣，在開遊戲前要使用日本VPN。看到這裡的你先別急著按開啟，在這之前我們要準備好處理國碼問題。

在正式開始前來預習一下。當你成功啟動遊戲時，應該會看到DGP右下角有類似這樣的畫面：

這代表你DGP正準備啟動BlueStacks，但還未真正啟動。啟動後就會生成並鎖定遊戲國碼，所以看到這個畫面就要趕快完成切換IP的動作。

請根據你遊戲帳號的國碼作出適當步驟：
〔國碼是日本〕不用關閉日本VPN，直接待遊戲開啟。
〔國碼是本地〕在BlueStacks開啟前關閉日本VPN。
〔以上皆不是〕在BlueStacks開啟前關閉目前的日本VPN，並切換到目標地區的VPN。

最後一個情況操作比較多，所以最好先確認目標的VPN可正常連接。
有些程式例如「島風GO」可以只讓DGP連線到日本，令遊戲啟動時能夠連接到其他地區。不過因為是收費就不多作說明了。有其他更輕鬆方法的話歡迎提供。

第一次開啟BlueStacks可能會比較慢，但也不要掉以輕心。總之記住，一旦失敗了就要重新註冊DMM帳號。

準備好後，連接日本VPN，按魔法紀錄上的「ゲームを起動」，然後按照你的情況切換IP。

啟動後如有需要，在程式下方的齒輪調整BlueStacks設定，例如CPU core數、RAM。據說使用DirectX會比較穩定。確定後關閉遊戲再開一次。

之後用手機版的引繼碼登入就可以。

Enjoy~

【Final. 寫在最後】
以後想玩時，去DGP左邊的「Myゲーム」就可以找到魔法紀錄。之後連上日本VPN開啟遊戲，看到正在啟動就可以切斷VPN。

如果下載資料時遊戲突然關閉，可以嘗試關閉防火牆。

同PC版連攜咗先
跟住等佢派石

麻友：關我撚事

辛苦曬 希望今晚搞得掂

咁轉邊個好

iTunes 有得買首ED

打算集運

找你了。

LM

未打EX3-5

仲有大把時間 你課長輕鬆打

Thanks 大家 完成了
個帳是香港的
電腦無論係香港/日本VPN都引唔到, 9成9電腦問題
開VPN搵隻GAME, 斷VPN, 開GAME 試好多次都唔得

電腦開個新遊戲, 電腦用香港/日本開的DMM帳、再接香港/日本VPN 都成功引繼到, 已經係4個組合, 係引繼到
然後我用自己主帳電話& 論壇巴打們用香港/日本VPN都引繼唔到電腦新遊戲, 國CODE問題, 可能都關綁定事
deadline fighter
THANKS煙仔

心情超好
祝你地明天10抽2張四星(角色)

結果都唔知你邊度出錯

btw幫你嘅途中差啲出事
喺官網開完DGP，同意條款，跟住佢就即刻開game (因為我本身裝咗)
好在我斷得快

唔記得打故事

抵請煙肉巴食飯喇

食煙 食肉 食煙肉

我唔食煙

諗起呢幕
但點知

阿寶

01:42 pm Ex5 last hit 無電
01:54 Back office

打主線刷咗千幾粒星 再打最後兩章 再打ex5

過左未
抽完第一個pool就無乜刷星

300石已收

謝謝煙肉巴

謝謝煙肉巴打

90抽唔中就算數 靜海係第8隻原生4星突滿

污衣唔係限定 遲d 一定有

第8隻 課長

我淨得小圓 圓神 吳小姐 同萬聖節係4星4窿

我現依家都未有吳小姐

遲D一定有

等自選禮包

插左4張CC memo 都只係多2500

佢老母無償石

加19

無課玩JJ

我一隻都冇

8隻
我得圓神突滿 好多都係3窿卡住咗

點跟
4窿得圓
3窿得鈴音 圓神

一隻四窿都無 點同你地鬥

牙櫻好快就4窿

想問活動個d 劵係唔係剩係可以打關駁佢跌?

之前個神濱活動我都剩係抽左幾張貼紙同小圓前輩咋

其實真係唔知佢個d 寵既片既design 係用咩衡量
我仲以為呢隻段片會好特別

中文版同日版都係打一般關跌野打event 任

高AP會多D 低AP有機會唔跌卷

thx

d 烤鴨好珍貴

d 劵

10AP以上就必出卷

烤鴨
你可以去WIKI(支)個到搵啲課長既ID
佢地通常都有最多既BOUNS

仆佢個街而家AP減半
主線支線全部唔出嘢

我刷曜日上級算

我一直都係刷曜日超級

d水都用唔晒

上級貪佢有埋D 書卷

E句真 event成日用都仲有340樽

都係既
不過都無野升

每個月我都換唔晒
無乜友情點
而家仲有436枝

隻謠鶴乃好L麻煩

發仔又透

開game 仲停留緊係EX5

咩係烤鴨

無石啦屌

大家唔好中伏啊 留石抽2週年啊

乜佢仲未死咩

振子同舞台邊個個嘴靚D

mark低先，PC教學下個細update
BlueStacks問題直接貼返份官方教學算
雖然DMM版少好多嘢不過有啲設置其實一樣
有啲我諗到同冇諗到嘅都有講

我諗有幾點比較重要：
- 用DirectX唔好配高級圖形
- 唔好俾防毒用GPU
- FPS唔使較咁高

痴撚線

幾時出返張彩波版

我覺得煙肉巴係全post最高質

我應該第二

300

本人動議

由全post排第二貢獻嘅user代大家請煙肉巴食飯

贊成

聽落都幾合理

同意

為300石而歡呼

今次auto邊關好

auto7

和議

支持

design困難關第4關條友做乜柒閪嘢
謠鶴乃普攻100%魅了？
咁我玩撚啊

雖然謠鶴乃係好正

用返今次商店隻三星memo，有抗魅效果

用咗 但都好嬲

你準備第7關要對多次魅了啦

又嚟
用埋物語嗰張加攻同魅了無效都未必搞得掂喎

我冇裝抗魅memo，用6次magia轟炸謠鶴乃

我用水屬3B轟咗佢3吓

第五關係詛咒同燒傷
今次玩異常狀態？

渣ga

點解你地講到好以好難過咁

未打
驚過唔到

我想快d 開埋ex佢 咁就唔洗留體

唔會啊 我都打到第九 係我唔鍾意玩異常狀態啫

睇巴哈第10關教學話搵隻屬攻IX入王前儲滿MP
入王放DOPPEL

咁好多關都可以咁暴力碾壓嘅

打完第十關一次之後次次都Game Over

100抽中杏子當然難過啦

：我立即屌你老母

我立即屌污衣老母

咁都算教學

睇返睇錯左
個關係台版惰人節關
不過頂佢個肺係人都知儲DOPPEL入去炸王啦

雙弓圓放A9卡入隊連爆6次100mp magia啦
攻略

老老實實 100mp用完 粒石好應該黑 再放200mp啦
Why清0啊

Ma Dog Car＊ 必殺技

必殺技 叻call墮

你老母=必殺技Stone

RT

100RT 1石

呢隻我記得段片好崩

其實友情抽 個d point 除左抽友情抽係唔係無用架啦?

每個月頭或者特別情況係友情點商店買野

最好留番幾萬-10萬 備用拎黎月頭/特別活動換野

阿貞好似唔算崩
聖誕阿莉娜就崩到好似KONOSUBA咁

點儲
無朋友

睇你個衰樣 肯撚定係瞓醒發覺無打每日10石

打完啦
不過PAD 4月任完全無打
諗住訓醒打點知唔記得左

上個月無換
換來舖塵

巴士司機比人撚 1hr1Q 幾錢？

深夜笑料(4)
記得開字幕

啲英文九唔搭八

我得萬幾
上次每日10抽個友抽中左4星禮裝 諗住睇下值唔值之後再中4星試下抽多下

我係唔夠體打 我pad 岩岩先換左隻m 記玩龍
通靈個兩隻野都唔想換

越嚟越覺得50分好趣緻

想食

いろは：

次次去到打叉能嗰陣就幾個+19
刷入場券嗰陣就唔見晒

想食鶴乃
又唔係蠢 必要時候會好醒 但平時又弱弱哋智咁 好正

人地學霸嚟
平時只係派下膠同你班低端人口玩下

呢樣真
最黑暗係佢

我唔信 我屌你

反而我估係因為冇幾多人真係明佢諗乜
要夾到周圍啲人就唯有派下膠

佢都係想好好團結佢自己嗰家人啫
點知佢老母拎哂qb畀啲錢走佬
所以佢要成功最強嘅魔法少女去振興間鋪

所以連色違都正過人

真係好正 我好鍾意
但我miss咗

e次EX易打過上次好多

ex5 難好多喎
蘇生+MP down 好難搞

復活得少少血 反而我覺得係睇邊個打你緊要D

btw EX2比佢伏咗

打緊EX3
叉能9打佢已經夠煩仲要打多次

打完。
先打女主後打妹妹，然後 magia KO

主線都未打晒既我
見到你地打ex 感覺空虛

唔玩花式用圓神+雙圓組合打EX 基本上都好穩 可以狂放magia又有傷

冇睇到你講又醒唔起伊蘿蝦識呢招
差啲輸

得返小紗奈

10石已拎

順便開下窿先

其實我覺得EX3先係最難 我試左幾次先過到

又毒又燒

EX4 先打momoko
EX5 先打死者蘇生

我三圓都係試咗幾次先得

EX3 啱啱試咗
行動不可類全部有效
帶麻美/撫子雙人隊可以loop到完場 (阿莉娜係確率スタン，自己諗用唔用)
穩陣起見帶重新抽卡，加快速度就帶藝術姿勢

雙圓各帶專屬 已經有2RD 3A 之後入埋D減攻既回憶 應該都夠頂到雙圓出技

我帶圓神小圓各一張 support 揀個有裝呢張卡嘅

無呀屌

得 即刻轉

今次難過上次喎
上次唔使裝減攻卡
今次唔裝普攻都打你六七千

e張我未升滿 用緊另外1張

有無尅屬?
上次無尅屬都差唔多
尾關阿櫻打8，9000

上次D組合煩好多

八九千

呢d先叫挑戰卡

頂 原來一直都掛緊降攻防卡
你地會想sup角藍位放刷料bonus卡？定放一張ex關實用嘅四星卡

刷料
ex關都係求其搵人打都過到
好似係

真係好痴線
有一兩關直頭拎黎玩鳩人

刷料+1
all位求其放有bonus就得

冇乜人follow掛乜都冇所謂啦

小黑

台版無玩
四套衫加月咲無換有d心痛

英男童遭同學用芝士掟中頸部 過敏發作留院兩周亡

芝士殺人事件

一周年有得比你換返曬D衫 冇換到?

懶到仲未打活動
所有GAME都係打完日任就收皮

咁D event 咪打唔切

仲有4日

做乜懶咗咁多
惰性係人類大忌

我每次開event 都迫自己食15枝水先 之後就可以懶

送咗隻啤啤枕頭俾人

必殺技

依個必殺技真係神翻譯

笑咗好耐

次次望到都想笑

三聖女

今晚四十抽慶祝

日版定中文版

both la

無玩日版 好多活動故事無開 衫又換得一半
無吳小姐反擊清怪 好多關5 turn清3 wave過唔到

一齊玩必殺技叻call墮

乜撚野必殺技啊屌

FB啲人係咁恥笑
痴撚線，睇睇下都笑埋一份

魔法少女小圓☆必殺技

#190堆炸彈咪必殺囉

機械嘅野你唔明架喇

マギア係魔法
マギカ又係魔法
點解マギアレコード唔譯做必殺技紀錄

以前唔知邊到係譯做魔力

我都見過 好似係大陸字幕組譯到咁

咪就係必殺技

小夏卡面大翻新

黑色呢隻好得意

咩黎

星星扭紋_ _杯
附送清潔用棉花（上）及
按摩銀針四支（下）

只有我一個人
也能輕鬆解決解決

仲有個枕頭仔

無打過呢隻野
咩活動出既?

真係好撚嬲

象徵の魔女

幸福魔女屬闇隻雀唔見了
？？？時期係六隻：五屬加黃頭彩波雀
到第九章尾圖鑑剩返五隻

佢畫到彩波妹都咁衰

對比之下 家姐畫得正好多

睇慣左個衰樣
第一次出現好似係玩卡GAME抽到非洲人牌

呢個PAPA係唔係真PAPA

223778

一睇就知4窿曬

似wo twitter 睇又係A2

咁都見到

彩波都四窿到

0窿

仲有一日完
開始要燒個5000幾張入場卷

お姉ちゃんを私でも倒せたよ！

又有衣蘿蝦

羽衣受擊呻吟聲同相葉有得揮

味精
難怪得50分

死都唔抽 我要等週年抽惡魔焰

得一窿

唔課得啊 再課就負債

已負

欠債要靠賭博黎還

果隻死人雞

即刻入馬場爆seed大嗌

最後變左炸雞

而家先用左3000張卷
好似刷埋剩返個2000幾張都唔夠換野

如果你真係要換哂D野應該要8-9千卷

換奶樽，卷同埋啲水就夠

計完 要換曬所有野要139975

你個計數機壞左?
使唔使咁多......

我跟住佢嚟計

你14萬係指入場卷??

離巢鳥的小紅花

計錯

係2970 先啱

嚇死
不過今次應該刷唔到2000離巢鳥的小紅花
而家用左3000多少少既入場卷先刷得783
AUTO緊C7
有邊關CP高啲?

appmedia話C10最有效率

C10好似好難AUTO

9 同 10都係 手動既話9會快D

10 AUTO收左皮

你地最近有無發覺個陳年舊bug出返來

死屍擋刀 即係敵人打空氣個bug

目前未見到

鏡層成日都有

懶撚就7算LA

打剩冬妹一人殘血，
冬妹第一擊打到中間伊殘血
第二下 發光係右上BBA同中間伊，但受傷係伊
伊張挑釁卡一早用咗、無帶保護，食完第二擊死了
講對唔住

第三下打中間伊原本個位置
打空氣扣三千，聽到伊又死多次講對唔住
死兩次 死完即刻Clear當贏咗

條屍講 諦めなくて良かった
WTF

已經打到唔想打

Turn 6 發生 挑発後遺性

之前mirror又係
班傻鳩開技打兩次空氣

3740本簿
40印仔
主線1/20
挑戰關10/10
ex未打

9都AUTO到

都係未見過
如果你話刷野AUTO就可能會睇漏眼
但鏡層就真係未見過

我帶芝士禮裝暈人 加霧同幻惑Connect角開Auto
次次都被櫻姐劏兩件

仲唔快啲打
EX我都未打

19關故事
又多字又長氣 好似貞德活動咪好囉
聽日要返工 仲玩緊英文版LoL
我叫KeepQuietMan 有玩可以加

差19關

skip 打哂先睇

故事全部SKIP
都唔識日文
無玩LOL
類似既GAME對上一次玩已經係十幾年前

圓仙貝活動Box仲有280下未抽 係咪無得入喇

之前好鬼lag 一去10抽個下就斷線睇唔到抽中咩
抽三次斷三次就無咗件事

流小姐又疲勞轟炸

口水多過茶

好似無啦

又係咁 過左都未抽曬

challenge都未打哂
近排太多嘢做

打2000粒先拎到1粒彩波

Deadline 交功課

訓左，而家開始打ex

咁多deadline fighter

屌岩岩先正式開始
EX1都咁難

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

有文有路才女

可以開工鳥

正路是咪最後先打佢

Full Auto Mode

DIU DIM GUN

全部要重新打過 RIP

可以拎多次石?

FAT FAT不過唔想打
睇返可以砌到+14

終於睇到漢化

正 可以重拎石

d人收到之前愚人節event 既金像

今次可以換少好多野
20張MEMO唔使換
卷上年抽剩倉鼠個張

多謝令和

原來真係有

原來有實體㗎

點先有

今次可以換返

上年都抽到了 安心儲石

80貝一張卷
另一張應該換彩波

兩隻都有
但無石開窿

理大運動會唔作弊拎頭3

唔係twitter 抽獎咩

請問個夏日值唔值得抽? 我唔識睇d 技

我見youtube 有片係晴著環既大招 係唔係新加?
咁晴著曉美有無新加野架?

Memo400格長期爆滿啊屌

唔係wor

天黑喇 瞓啦

U CHI MA GUN

本身都有doppel 好似係

有倉比你放

對唔住 我講錯 係水著

呢招先岩

之前打過都冇得auto

重新出發

中方戒佛 讚各行開 此合今焔

奇慈佛影 生裏華爾 母佛日衆

唔想打

華爾，（Vár，Var）北歐神話中的女神，掌管誓言。她是女神弗麗嘉（Frigg）的侍女之一。一般皆認為，這些低階女神都是她部份性格的化身。她是名字是「誓約」的意思，不論諸神、巨人等凡是發誓時都會呼喊華爾之名，尤其是男女之間的婚姻誓約。若違反以她之名立下的誓言，就會被華爾報復。

イキガミ

諗起呢隻野都係猿神配
嘉賓訪談佢仲即場扮出黎

上年個一排心情差 2篇全部skip
淨係記得小楓爆大穫 同堆Bad end

一直都未睇劇情
剩係記得你講過類似既劇情

我都係

金仙貝

原來咁大隻

呢張圖有SAVE低

好想要

點解會有隻卡比喺到

最大食

美雨嚟？

BBA

復刻關冇乜mood打

竟然係bba 但食極都咁正

食極都係平既

食極都唔肥不知幾正 我都想要

咁講嘢 想打pat pat？

香港少女組日系女團Asterisk進軍娛樂圈 六位成員引爆網絡熱話！

記得有兩條友寧捨鍾情妹妹仔

下一隻Holy角你唔好抽

成班好以中左輻射咁

不了

WHO?

今次活動係唔係有恐怖劇情個次??
上次半夜4，５點睇嚇親

舊五色

繼續吹吖你

上次淫獸QB條仆街仔爆響口啦 無曬驚喜

果時你都未追劇情

定係你係講緊嚇到佢

第一年情人節
兩次沙灘活動
YingYing
羽衣

Skip太多有排追

見D首抽號最多都係得兩隻圓神
要滿係咪一定要自己抽

係後半PART?
太耐唔記得
大致內容仲記到啲

我係聽完佢講先睇
不過YOUTUBE個到睇
記得佢係講會有黑影之類
但係實際上睇會真係有啲不安
特別係個BGM好有壓迫感

記錯左
原來係隔一個活動 波打ち際のリボン

係
不過應該要等到2週年先會再出

幾時先係二周年？

8月2X
不過話唔埋既
第一次出個時係上年一週年活動8月21號出
第二次就今年3月22號-25號

岩岩重睇多次都重係好不安

最恐怖係
佢個bgm會突然停左
然後問你係咪見到佢
痴撚線

活動完先解block你

兩週年

動畫化

應該會出流浪魔女掛

鏡同象徵又唔知點

仆你個街 瞓瞓下 個廳出面張櫈仔突然郁
仲好大聲 但廳無開燈無人 屋企人都醒了
（講大話祝我爛JJ 成世無女溝）

3點11分
唔好講了

你有無見到佢

—->你都聽到？

緊係啦

屌屌屌屌屌呀

醒曬嚕
定下驚先

靜靜靜靜靜 諗緊當時個劇情
無聲 突然出個BGM

好靜 瞓住追post 出面張櫈勁大聲移動咗
個心離一離 全世界都醒了 幾秒後有人問聽唔聽到

渣架

瞓唔著

哇屌 鳩都縮埋

好可愛

我就嚟忍唔住要抽伊蘿蝦喇

抽

Charge Charge Blast 照亮房間

年睡衣好靚

[url]件睡衣好靚[/url]

抽 利申已有

好想睇返

仲要有語音 無得skip呢句

係
仆佢個街，以為得字
如果得片假既話我都唔知佢up乜

一吓十抽中咗梓

除左補底
好耐無出過4星

淫獸

個口流出嚟嘅液體咩嚟 好不安

你問佢

某魔法少女嘅體液

得三個係成年

傻啦 條衰仔有得睇無得食

巴
都
美凪
七海
和泉
牧野
毛皮神

諗唔起嚕

無auto好辛苦呀

萬年Ying個名係萬年，但係都有19歲啦
呢個唔計

好憎打墮胎魔女 見親都覺得煩

麻美?15咋
和泉唔係18
毛皮神係JOJO? 呢個16
搵到既有8個
50分
BBA
美冬
粉毛女僕
都仙貝
阿見莉愛
莉茲
美術館

點解係19

另一個估唔到係真尾
8兄弟姊妹最大
原來得13歲

呢隻野好令人不安
成日有啲死小孩既叫聲

條女許願想落仔
有能力落仔，即係會有傷口
有傷口自然會回復
即係一直消耗魔力
同時落唔到仔會絕望
變魔女

好喇
有無方法燒哂佢啲蛋
我見佢體內都係蛋
滿曬點屌得入？

YingYingBaby佢自己講架
我雖則叫萬年 但都係得19歲
信不信由你了

放真尾落場都係為佢張三星卡刷錢
再搭小圓仙貝食隱藏Connect

50分成咗年

咁許願法係咪戇鳩㗎
抵佢變魔女

想問下隻驚可唔可以兩部手機都有同一個AC?

米通

唔信

18歲

很想要啊

唔知點解突然諗起
50分2星老是常出現

50分係可以靠修練素材升至最強
所以唔係廉價

明明靜海自己都喺個pool到

個活動仲未復刻
差唔多兩年

呢2公婆好似都冇18

我都miss咗好多crossover活動

葉月咪又係咁

葉月大波波
其中一個有乳搖嘅角色

17

CROSSOVER有劇情應該得和美，貞德同鈴音?

變身動畫

縮筋深還採乳

呢三隻加松鼠入隊天下無敵

松鼠??
無和美
無莉茲

crossover 活動都唔知會唔會再出番

上次貞德都係出pool算 可能復刻活動要再同出版社傾版權

3個外傳都係出pool

遊佐家

個女無出場呢

肯講邊個係兇手未？

等下先 個故仔仲作緊 (好以係)

話唔定第二部出

??

咩兇手

怕劇透嘅 最好月底先上返來

同天乃活動一樣唔會講 要玩家自己去追外傳

鈴音同詩音+成見兩個係game裡面未遇到
唔記得邊條粉皮貼咗詩音千里遇到鈴音後嘅圖上來

杜鵑花邊有外傳比你追-.-

點會無 你知唔知新院長同地產佬下場係點

架妹於成人展公然騎台仔！放開個台仔！我黎！

加賀見まさら

BBA 19
莉茲 18
阿貞 17

好似係我

日本美少女發育太犯規 沢口愛華年紀輕輕出道

魔法少女

唔下海嘥哂

同魔法少女有咩關係?

正呀
仲未有

等兩周年睇下有冇自選

又諗起新年唔記得換

好想要 日版到依家都仲未有

係以前D活動少野肝 定齊哂加成裝備黎玩
好似唔洗食水都已經刷咗大半

升LV石 水果D全部冇換 淨換料同D書

冇用水刷曬 快D出新event 啦

二籮蝦

去到海灘都要著校服係真係怪咗少少

大奶

同上次一樣要打輸一次先會多一篇野睇

屌 12隻boss開得5隻 解唔到最後篇ending

無改錯名 真係蝦

第2彈

你又要死幾次

あやめ－－－－－－！！

終於都可以換返

可以睇埋個故事

Bad end

反而令我最sad係冇死到嗰個bad end

心淡了

第1部都未清完
撳到手軟

發現泳裝由比堆台詞好gag味重

講咩

all in抽爆擊記憶

神器

無咗友情

我又miss咗個活動

個個巴打都係咁嘅 miss 曬Devent

中文版嘛

我日版同中文版都係狗衝過曬D關先慢慢刷料

無石

1200石加30張劵準備一嘢轟落個pool到
目標係一張突滿嘅

繼續SH 唔抽

本身有4張，上次伊蘿蝦抽唔到
決定儲到焰出先再抽
佢老味

打完一次主線已經換唒要嘅野

有時友抽都會出

終於刷完第一部
想要既都換得7788

友抽出過兩張
另外兩張好似係抽圓神個時出

我到而家都係得2張 2張都好似係圓神出

我得一張突滿 同人隻揪唔夠用

點跟

我決定吸曬你地的運

有突滿已經好勁

要是有人說能用魔法實現任何願望的話…
要怎麼辦？

電視動畫史上獲獎最多，最賣座作品之一🏆
《魔法少女小圓》全集數登陸巴哈姆特動畫瘋。

奇蹟、魔法，都是存在的！

目標係三張突滿

奇蹟、魔法，都是要付費的！

阿嚕打唷

只要肯俾錢就存在

俾錢唔一定存在，唔俾錢一定唔存在

有課金？

想留石抽雙刀女不過靜海禮裝又好靚

未 無運嘅人先需要課金

無課都有1張突滿

串到

仲未開始打第二部

唔打算清舖咩

歐到

一向都無清舖既習慣
每次都日完前一兩日先打
今次完前12個鐘都唔想打

但抽人方面就唔歐

好懶

我都未冇清哂

我都係拎咗泳裝就算

愈來愈悶

抽咗九十幾抽
中咗三張爆擊同一張靜海

可以突滿第二張喇

幾時有好玩過

追1部結尾嗰陣
雖然根本唔係玩緊

有ex關先叫做係玩下咁

咁多張你玩哂la

爬塔都幾好玩既

純粹因為係舊活動
訓前刷完第2部

有杜鵑花第二部
應該無咁悶嘅

第一部都無打過

營運其實係咪想loop 多次event 去到2周年

開始唔知運營將我哋啲魔法石用咗去邊

將我地嘅石留到動畫化/兩週年 派返比我地
我地仲要講多謝

唯有睇下2周年會點大搞

自己派利是比自己再講多謝阿公

其實我幾鐘意有得揀劇情嘅呢類活動
不過復刻真係悶啲

agger 但我鍾意杜鵑花個劇情

我記得有個結局係三朶花比人買起左死鳩曬

自己派利是俾自己係實收得返
課金唔係

20抽冇朋友

到時一定抽到 我而家就唔抽

劵嚟啫
打多幾個活動就返嚟
不過首先要我有心機打

有心就得

利申而家肝緊中文同日版event

因為靜海太串嘴同唔信人
得罪人多 稱呼人少嘅結果

仲有每個月用鏡幣買10張劵

日日清體好快就打哂
復刻event我覺得最正係齊加成打 快好多

我都差唔多打哂今次復刻活動
杜鵑花三人組嘅卡面係全game最靚

唔撚係掛......

圓神

戻れないあの頃 呢張換得一張

圓神靚D

杜鵑花角色同MEMO既畫風幾好睇
但最靚都係4星圓神

仲有ななか同まさら都靚

哦
你鍾意西臉嘅女

像雨那樣的Cool
像天使那樣地可愛

まさら無表情啫 唔係西嘅
佢件衫真係好刺激

幾時開五星

個個都開五星仲邊氹到你課金

火屬性

雨宮天落咗妝

早幾日抽到第五張戰吼 衝動突滿咗

智障?

面癱

限定角勁咁多同埋出唔同版本都大把人課

唔計伊蘿蝦第一隻

非改圖 你班友咪扮正經啦

應該得我一個從來無J過魔法少女
J開魔女同ウワサ

四個外傳主角隻抽打得贏圓神

已經畀貞德打到有陰影
試過畀佢一個人1turn收我皮

有陰影，有張卡 HP全滿加攻擊力
而家慣打12萬 18萬 30萬 開場都要每隻摸一下

鈴音個張
抽得一張

挑發 摸唔到

啱 個個都要寵幸吓

今次係咪取消咗初中上級？

又唔記得拎10石

cls

真正嘅伊蘿蝦

伊蘿蝦醬個DOPPEL

你用咩將video轉gif

唔知點解覺得好治癒

小圓蟹醬個DOPPEL😂

Google search 伊蘿蝦

出現咗神角奸商課金圖

台版特訓活動咁快完架 又miss咗三篇劇情

日版都就完
仲未開始打

みるタイツ

miss咗 無拎桑水

日版你無咩?

無啊 嗰排棄咗game

夏目 桑水 仲有個未出 好期待

千祈唔好係雙刀

咁岩個期玩
BGM好聽

又改左名

咁係中文版拎

仲以為又多個人入坑

邊有咁多人玩

4星但唔係交朋友

幫人擋唔好咩

友情2000la

call囉me 第一次上鏡

之前被仙貝搞到工傷斷腳

實在太好喇

05:24
大纜都扯唔埋

究竟邊個係兇手
識用幻覺好似得みふゆ

久違嘅新角

兇手就是你

交朋友2.0

CV史萊姆

又要抽了

今次值得100抽

今round靜海禮裝好靚 都係忍住咗
準備100抽希望唔會中杏子

畫風大執過

靜海張記憶我抽咗100抽都唔中
但中咗交朋友

新人嗰個畫風唔係老吳個畫風嚟咩？

このは條八婆靚左

西口西臉真係好正

張4星回憶靚好多

Agger，好靚，有3D感

氣質女神

瘋狂幻惑

下次爬塔有得帶五隻魅角hey0熊仔同牙醫

應該係佢啦呱
唔係佢 就係mirror魔女打中央區班女

新記憶是咪限定

新4星memo咩效果，好靚
無石

一般池有

一般池好難中啊 師父

4星memo 好正
不過4星人就真係無咩興趣抽
除非要抽農具啦

課

1次10抽應下節算 繼續等2周年

唔得啊 嚟緊要用好多錢 唔課得

差啲唔記得打第二部

晏晝先出散花喎

仲有幾個鐘過曬佢

友情出奇跡

好想抽張新memo

唔想忍手

41場

今日完個活動

21場啫
換完波子同20粒石就收工

今次復刻都算係咁
解放需求量降低咗
打晒都幾百朵花
都唔使點晒精神

刷到一半停左手

我記得之前好似要成日刷花

係
今次唔使特登打都夠數

今次輕鬆好多

差啲叉能廚

好想欺淩あち死

20抽
撤退鳥

好痴線

靜海都滿窿

滿窿咗成年喇
人少少 好了我承認個心有祝過人再抽中靜海

可唔可以祝我中靜海

可唔可以祝我中相野

跟唔到 輸哂

連續三日友抽四張4星
10抽出大切人
收工

歐洲人

但係無新MEMO
好耐無出新角

me too

死都唔跟
我要抽焰魔

+1

依家已經留左200抽

好想催眠魔法少女

應節

死極都死唔去

Pizza仔🍕

寶島果面咁賣廣告

好仆街

走啦

ななか真係又型又靚

張圖睇落このは好似仲大波過葉月咁

今次farm野好麻煩>__>

很想要吧

今次三個都畫得好靚

葉月

葉月大波波

今次活動個故事幾正
杜鵑花組+常盤組+團地組撈埋一齊講
連團地活動失蹤(多數魔女化左)個條女都講埋

唔識日文

Agger，一路睇一路驚歎原來咁多伏筆

我日文都係一路玩手機game一路自學

而家換嘢有得直接睇持有數，唔使撳入去先知

貼心小更新

正
過多一兩日先刷

我要有埋語音輔助先得

有啲漢字真係好難捉摸

下個post可以補多個wiki

雖然其實都係update得慢，只係冇咁慢
我諗無非都係因為呢排啲活動太頹，唔係好引到人玩
反而中文wiki仲積極啲

我而家都係睇中文wiki
連d發動率都有%睇

八億元
但畀老媽拎走咗

好慘

幾時主線先有新劇情
想睇かりん同アリナ激戰

JOJO係唔係瓜左都唔知

好驚爛尾

條女好乞我憎
唯一可取係藝術品幾靚

點解啊

去到外國好驚玩唔到手機驚

怕冇網絡？

係啊 中間搭鐵路會無網絡

香港地鐵都冇架啦

有㗎 日日搭地鐵都打鏡層

先用曬d ap瓊塔車

搭地鐵都順

@戰女cdrom

準備執？

又嚟多個痴線嘅

凶手就係佢?

今次唔差，好過主線

睇見佢個表情就諗起DDLC嘅Yuri

佢第一部完全無出現過

世界大戰時佢剝花生
兩隻大boss又係剝花生

好少睇晒劇情
以下講幾個劇透

ななか=真主角

故事好似仲有趣過第一部

未睇下半，睇完再討論

最近睇咗亞歷塞維奇嘅《戰爭中沒有女性》漫畫版，想睇紅軍魔法少女嘅故事

有張有維他奶

劇情高潮起迭，峰迴路轉
ななか真心好型，希望可以當OVA出動畫

第一部有得揀劇情所以得意，今次係劇情本身已經好吸引

黑長直加香港中學校服

今次劇情三條線慢慢搭上去一條主線真係好正，唔知係邊個寫，希望之後活動可以keep到呢個質素

加賀見果張

唔通又要課金？

e 個event既劇情2部都幾正

我無追劇情 只可以話你地知
呢條女識同魔女、使魔溝通，亦因為佢同阿連娜合作，好多大東區陀地公屋妹變曬做魔女。

原種魔女要留唇印食人至會生到B，B慢慢長大再食幾個人就會變新魔女，新魔女用來做琪琪魔女嘅糧食。

被人扑死咗，之後阿連娜忽發其想，養一堆魔女生B餵基地隻守衛，即係才女魔女，最後連一堆原種魔女（除咗沙塵魔女）都餵埋俾才女食。至於點解才女識同人溝通，都係同今次活動個衰女交流多。

係
可惜世界大戰都完撚咗

新法

2日刷唔刷得晒個活動
今晚開始打

有體力唔係問題啦

真人體力?

why not both

剩過story求其打都完
free配置好啲多數冇咩問題
叉能最好要有對策

叉能廚睇過都唔算好麻煩

唔睇情報就咁衝入去可能會出事咁解

用煙肉個方法搞唔到300石

邊個正d

左面果個

我識畫畫一定參加

黑長直正啲

91抽滿突

91抽

差9抽順便拎隻四星走

唔記得較鬧鐘
第一部未打完就訓左

仲有時間

打唔贏最尾關challenge

插晒防狀態
清雜魚先

係咪五隻豆丁個關?

而家先第一部C3

係，叉能10

交功課C10

5RD清場

完場

差埋尾

用天梯隊打死隻追擊 慢慢磨 magia都無出過

見到隻隻都咁麻煩
直接用MAGIA清場算

開工

輸哂 跟唔到

課長

有100抽抽唔抽好
驚下次黑長直出返儲唔切

到時重課

利申銀彈已備

祝你100抽中真心吳爽

無錢

2月頭已經有200幾抽

等緊抽雙刀女

100抽拎到聖女 係100抽抽左差唔多成10幾4星記憶

100抽十幾張仲想點

我要5隻聖女好過

而家250抽

4隻已經滿突，要5隻做咩
20抽一次4星係咪發緊夢

咁重練囉

走啦
無次100抽多過10張

活動完咗

+51

81抽
得4張4星MEMO

阿屎

唔好死

偶像近了

屎奶

漫畫又劇透

Last 一關200萬血+超高防

咁快打完...
剩係打左1-1
係咪有關輸左之後再打
會有藍毛變身既劇情?

俾下個開post嘅人用
PC版教學最後update版喺呢度 (雖然300石已經完咗)

另外頂樓wiki可以放多條link

你唔用梅莉莎+佢張memoria？

真正既硬爆

要用咗先打得贏？

輸一次開劇情
再硬爆佢爽YY

磨擦力唔錯

而家我地咁勁唔洗 第1次打輸咗 佢會教你用梅莉莎+佢張memoria 劇情殺
係咁意打都秒

美版Magireco請人part time寫攻略

同鈴音個次一樣
不過個時都打唔晒

想做

再復刻

營運炒冷飯 收割緊
第三次貞德pool

復刻埋event 好過就咁出pool 至少有鑽拎

見到咁多個area真係唔開胃

因為大家都好想要

射左100抽

我仲諗緊要唔要第四窿

想要就抽

終於全部角都突滿彩玉

.GUN

換左新機終於唔lag

課金

換左咩機

Sony X1

想知用21:9螢幕玩係點

咪同IPHONE X一樣左右兩邊黑左

咪咁

抽抽抽

聯動奈葉了

即刻唔抽呢個pool

抽唔抽？

CV. Machico
會唔會真係有歌

最後會唔會齊曬

同奈葉合作 e次真係迫人課金

唔知遲D會唔會有illya

而家2年合作2個 佢係咪想1年1次

無睇過奈葉

剩係睇過CYCLONE啲本
早排都有人話會合作

見到百變小櫻即刻load到和美把聲

深夜笑料 4

(有圖)納Dee俾台灣妹圍屌

堆金句

左二同右二都唔識

後面好笑啲

An版部份壞左成日都未整返好

百江渚請用memo卡保佑你主人今晚有命返屋企

可能到聽日仲有人佔領緊

去佔佢老母

佔佢老味

NOW331會直播遊行

希望奇蹟同魔法都係存在嘅

冇曬心情打event

加油

夜晚既朋友小心d

佢老母吖

林鄭
下台

林鄭
下台

做咩9

689上台第一年：決戰689
689第四年七一：決戰689

民陣明知今次全世界望住 逃犯條例唔提
打拍子叫林鄭 拍拍拍 下台 拍拍拍
做乜撚野？
立法會 政府大樓啲人收工 先話圍佢地
衝啦衝啦 控制班官個班有錢佬在家unun腳剝花生

少少失望

比民陣撚足咁多年
仲要跟佢地

成堆人跟住叫
唔講以為換咗人就可以冇事

換咩人都係一樣

只要個特首選舉一直冇變

都一直會為果1200個”黨員”負責